貝澳觀星

有沒巴絲係貝澳睇流星，啱啱有2粒

連續2粒啊

沒再出現啦